# Bambey e-Shopping

Ce site est développé par les membres de la TEAM ETHICAL HACKERS !

L’objectif étant de permettre aux utilisateurs(étudiants et particuliers de l'université Alioune Diop de Bambey) d’y exposer 

leurs produits à vendre, de pouvoir consulter d’autres produits en vente, et si nécessaire de procéder à des achats.

Elle permettra aussi aux utilisateurs de trouver ou de proposer des logements dans la localité de Bambey.

        ---------------------  Copiright 2020  --------------------
                                                                All Rights Reserved !
